12月9號 家人中武肺

屋企人中左武肺 送左去隔離
同住的我屬緊密接觸者 係到等足成日都唔知點做
剩係留係屋企等電話接送入隔離營

自己都唔知有冇中左招
屋企又冇咩野食, 今晚果餐係咪要落街買 順手播毒

垃圾政府呢刻都唔封關 連點中招都唔知

樓主屋企人去咗跳舞?

深感同情

輕感冒都驚?

中咪中囉屌你老母，咁小事都驚，你老母你豆腐做㗎？

傷風感冒姐
轉個頭好番啦

巴打保重

我唔撚驚羅 爛命一條
最多咪重綀
e家吊緊政府的處理手法呀 個個去晒麗晶做show?

冇呀 番工放工 帶晒口罩 唔知邊到惹到

再見了👋

藍店需要你支持

去警署問下應該點做

中左就爽了 可以買3080

有用咩
好多都已經畀正苦啲19野攬炒埋
而且啲藍絲都當武廢冇料到

係時候掃爆藍店安心出行code

救世者係你啦，衛生處手足黎，比機會你出去播毒
你喱係屋企做乜9

唔去狗屋等咩

上網睇人suggest 過:
執好啲差電線火牛
有乜設備eg.tablet 同電腦都照執
簡單衫褲鞋襪，日常用品
仲有帶啲大少少嘅膠袋去(隔離房未必有桶比你洗衫)

一早執晒了
感謝提醒

唔好去藍店呀，人地仲要做生意㗎，你死就好喇，咪累街坊呀

good luck!

落街同啲差佬吹下水啦

千祈唔好去差館啊，愛護警察叔叔

哩個政府上年6月大家開始起勢咁屌架啦
反而佢做得好先出奇